大家點評價黃子華既「一蚊雞保鏢」？

以個成本黎講
大家覺得套戲點
郭羨妮

低成本制作無乜要求啦

眼高手低

好睇過乜代

個票房無對佢唔住

真

不灰諧

對白好好笑
啲人演繹唔到
得黃子華由頭帶到尾

我都覺得班配角麻麻地

限米煮限飯
算超水準啦
黃子華拍戲好似冇乜天份
呢套睇得出佢盡晒力
拍出黎算係言之有物
講左好多當年香港社會問題
睇得幾開心

其他有全盛郭羨尼破格做醜女幾正
又有全盛yoyo做痴線學生妹
仲有2000年頭嘅屯門風光

值得收藏

擺明拍個班人都唔明佢想表達D咩

子華講過好多限制
我諗都拿拿臨拍完就出貨

好睇過晒近年啲喜劇

不鞋費灰之吹力

依家果d垃圾到

細個睇完全唔知up乜

後尾大個睇明白子華想帶出咩

但眼高手低

班配角做唔到佢想要既野/效果

佢做演員好過做導演

好睇過哂佢之後既戲

沙甸魚殺人事件

佢幾啱做呢啲戲

幾高質

低成本拍出黎嘅算係咁

黃子荊都拍唔返依啲味道出黎

後段出屯門拍到好迷
我個人都睇到好迷

套野其實想講乜

木村

扯你底橫 「蚊」你個bra

上野二丁目look